<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<news>
  <title lang="sv">Antagna till Sverok</title>
  <author>Robert Grundström</author> 
  <date>
    <year>2016</year>
    <month>01</month>
    <day>30</day>
    <hour>18</hour>
    <minute>50</minute>
  </date>
  <image>news160130.png</image>
  <legend lang="sv">Antagningsbeviset bifogades tillsammans med beskedet från Sveroks kansli.</legend>
  <ingress lang="sv">
    Äntligen har klubben antagits som medlem i spelföreningen Sverok. Av de mål som klubben stävat efter att uppnå har denna utan tvekan varit den mest tidskrävande. Nu känns äntligen de bidrag som ska hjälpa finansieringen av verksamheten inom räckhåll.
  </ingress>
  <p lang="sv">
    Sen klubbens bildande i september förra året har styrelsen jobbat med att ansluta klubben till spelföreningen Sverok. Något som stundvis känts svårare än man till en början trodde. Efter att fått stadgar kritiserade och kämpat i långa möten med att optimera dessa gör Sverok en plötslig kovändning. Efter det nya året är plötsligt förbättringen av våra stadgar nästan överflödiga och endast en liten bug i ett automatiserat formulär låg i vägen för anslutningen av klubben. Ett hinder som man igår eftermiddag överkomm när man manuellt såg över ansökan.
  </p>
  <p lang="sv">
  Vi är till Sveroks kännedom tydligen unika som ideell förening med medlemsinsatser. Detta faktum ledde nästan till en utredning inom Sveroks moderförening, men kunde godkännas innan det gick riktigt så långt. Trots det tidiga skenet av att strikta former gäller som medlemsförening inom Sverok, verkar demokratiskt grundade beslut godtas.
  </p>
  <p lang="sv">
    Ålidhem Royal Straight Bridge Club finns nu på spelkartan. Bokstavligt talat. Via Sveroks hemsida kan folk nu hitta oss och våra evenemang. Tråkigt nog är det fortfarande oklart om bidrag för sådana evenemang kan komma att hjälpa oss riktigt än då bidragsutbetalningar kan ske först 1:a April.
  </p>
  <p lang="sv">
    Vi har lyckats med detta tack vara alla idéer folk bidragit med och de timmar som lagts ner på våra årsmöten.
  </p>
</news>
